「抵制！」油塘區毒瘤商戶

1. 鯉魚門廣場必利店
成日大大聲話抵死 話行動係借題發揮
叫同佢理論嘅人快啲上街比人扑死

油塘深藍已久 黑警勢力盤根錯節
求巴打一齊update